好心啲人要呃人就呃得徹底啲啦

真係次次都忍唔住踢爆你

講左我直覺feel到就feel到

早餐1a唔該

原來你未死

死左去邊

車巴

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

過埋生日先
完完整整24歲

搵證據

臭雞

o的女人好撚古惑